一人幾個on9秘密

細個有枝牛奶淋浴露
唧出嚟係煉奶味 很香的
有日拎轉背面睇下成份係：牛奶， 蔗糖， 蜂蜜，甘油
即係成份可入口
忍咗幾日 有日我忍唔住舔一下 好香甜
之後每日都會舔一下 直至約兩星期覺得淡咗味先停口

睇醫生未？

冇嘢的 係食物成份

係學校放屁

好cute

仲有細叫屋企人返工
成日打嚟吩咐我落樓買牛丸畀三隻狗做小食
我想食，就每隻狗畀半粒
其餘成碗我食晒

所有同我同班同學都J過晒
包括男女同班主任仲有校工

鍾意撩鼻屎，之後再聞咩味愈大舊同大陣味愈開心

奶過西

校工。。

其實係咪真係煉奶黎
樓主細個用煉奶沖涼會唔會好多蟻怕上身

咁係咩味

唔識形容，似豉油味咁

打完飛機啲紙巾開窗扔落街

你咁肥唔係無原因掉佢落山

諗起啲叔叔姨姨

絲打你係咪好香想奶你

唔怪得你個身型成個牛丸咁

細個成日抽佢哋水
平時佢哋食狗糧
如果嗰晚有煲湯肉撈飯佢哋覺得係發達
我要負責撈畀佢哋 成日食啲煲湯肉
畀屋企人喝止 我都仲偷偷地食
仲試過飲佢哋個水樽（用脷頂粒波子）體驗下係咩感覺

臭。尿壓味

👅👅👅👅👅👅👅👅👅👅👅👅👅👅👅

仲有陣老人除